食野見到無飲管都會屌鳩個侍應

無飲管點飲呀
無飲管真係戇鳩到無論

你起屋企又會唔會加冰？

你屌鳩個老細呀嘛

起乜撚嘢

廣東話黎架
00後大陸西

見你咁on9先知原來波台狗嚟 898

柒左就深潛啦
起邊都唔識